地鐵紅綠線全閂，終於知點解唔一早閂站

就係要引晒班手足搭，之後大包圍...